聽朝要早起返工，今晚你地會幾點訓

10:30

聽朝幾點醒

當你6點起身
3點訓差唔多

三個鐘夠？

唔訓，怕訓著唔知醒

唔訓